聽朝上街嘅記得熄咗電話個指模同埋臉部解鎖

記得之前有人話過同埋要將待機wallpaper改做自己相去證明部機係你嘅

另外就save低/背一兩個律師嘅電話

祝 武運長久

推